當年陳X渠中學Multi-purpose room同老師做愛嘅女學生去選港姐

噚日又係一年一度嘅港姐初選面試，喺將軍澳再次群魔亂舞，呀！唔係，係向方佳麗群起出動先啱！畢竟每個人都有自己嘅故事，而咁多位佳麗話晒都係素人，第一次上報做公眾人物，佢哋背後嘅故事隨之而揭開。

就好似呢位準佳麗嘅愛情故事，呢個名為Cherry報稱喺主題樂園工作、身型夠晒大隻嘅準佳麗，有網民爆料，佢疑似係08年一單師生戀新聞嘅女主角，除咗個樣似之外，佢哋嘅英文名又咁啱係一樣。當年有網民於網上揭發九龍某中學愛生師生戀，仲指該名男教師同女學生曾於校內發生性行為，當時呢件事成為網上熱話，轟動教育界，當時校方有承認事件，而肇事嘅男教師事後被停職，而女學生有指亦喺網誌爆情史，又同男教師道歉。

大家覺得係咪佢嚟

戀愛大過天？上月中剛舉行性 育講座的九龍塘直資學校陳樹渠紀念中學，爆出有師生在校內做愛的醜聞。一名年約30歲、貌似某男藝人的年輕教師，被揭與校內一名中五女生相戀，兩人更被指過去數月，三度在校內發生性行為，另有一次在女生家中，事件震動教育界。校方事後未有報警，也沒有上報教育局，只是勒令該男教師停職，被批評故意隱瞞。教協會長張文光表示，校方應報警調查女生未滿16歲時曾否與男教師發生性行為。

據蘋果日報報道，陳樹渠紀念中學校長許婉芳昨日中午回應查詢時，承認校內一名男 師因捲入一宗師生戀事件，暫被停職，校方正進行調查，她拒透露其他資料，“我不便作答，好多嘢未有實際證據，件事未好清楚。”

有知情人士表示，事件中的男教師姓劉，身高約5呎7吋，身材瘦削，“個樣生得白白淨淨，好似一個男藝員，喺女生之中係萬人迷，所以 男同學唔鍾意佢。”事件中的女生“X”，現就讀該校中五班，知情人士形容她樣子美麗，是校內風頭躉。

承認發生四次性行為

該知情人士表示，女生X對劉Sir早生傾慕之意，兩人其後出現超師生關係，有時更不避嫌走在一起。據知，兩人關係日前被校方揭發後，劉Sir向校方承認自今年1月至最近，兩人曾三度於校內的多用途室發生性行為；另一次劉到女生X家中，協助她做報告，其間又發生性行為。該知情人士表示，相信該四次性行為發生時，女生X已滿16歲。

兩人關係之所以曝光，據知是由於女方主動跟要好的同學分享有關秘密，之後疑有人口疏傳開，最後傳至學校管理層而被揭發。校內消息表示，前日校長突於會議上，宣佈劉Sir因做出傷害學校利益的事而被停職。校方昨日得知有傳媒知悉事件後，向全校 師下封口令，禁止談及此事。據知，校方已面見了該女生的家長，當時劉Sir也在場。

記者昨到該校，多名受訪的學生都表示對事件不知情；一名女 師被問及此事時，慌張地訛稱是路人，未聽聞事件。記者昨午再到該校找校長許婉芳，但校務處職員稱她正開會，之後沒有再回覆本報查詢。

無上報教育局及警方

警方昨晚表示未收到該校報警，教育局分區人員昨午向校方了解事件。教育局發言人其後表示，事件正由校方處理。投訴人不滿校方只將該教師停職，而不上報教育局和警方，意圖隱瞞事件，恐怕會令家長和學生產生憂慮。

教協會長張文光指出，由於有爭議該女生未滿16歲時是否曾與男 師發生過性關係，校方應報警調查，而不應自行裁決。雖然目前沒有明文禁止師生戀，不過他指出， 育人員專業操守議會規定 師不能用自己的地位，與學生發生不適當行為，所以即使女生發生性行為時已年滿16歲，校方也有責任向教育局及操守議會舉報，以便進行調查，一旦屬實，可吊銷其教師執照，防止再犯。

教育評議會副主席何漢權促該校嚴查事件，“要睇吓（該女生）有冇被欺騙，同埋未滿16歲時有冇發生性行為。

原來單嘢係08年已經十年
我諗好多連登小朋友都唔知當年起哂個阿sir女生D相再改圖嘅盛況

07開始上高登都冇印象呢單野

02開始上高登都無印象

97開始上高登都無印象

推到1001咖
多用途室做愛咁轟動都未聽過！？

師生戀上床都聽唔少

但起底改圖真係無留意

一夠秤已經破左處，呢十年黎隻雞究竟上過幾多個
俾隻雞選到真係香港恥辱

真係陰鳩公

可能已經冇人記得（得圍內人先記得），依家又俾人撩返起，全港都知

喺學校入面做愛咁爆喎

有醜聞就咪出嚟啦

真係姣婆守唔到寡

當年個po第一頁已經有人講
同咁多個人做過，咁都要入阿Sir數

有幾爆係建基於你中學時期有幾dry

當年傳係 成人台馬紀筠條仔鄧狗公篤依單野出黎

條女好嘢
咁多年唔整容，唔改名，連髮形都唔轉
可能自搞到連阿sir教席都無埋一役後
佢真係對自己顛倒眾生好有自信

多用途室係咪頂樓？

靚咩

姐係點
我都奇
話學校無報警無報俾教育局
點解記者會知

而女學生有指亦喺網誌爆情史，又同男教師道歉。

瘦果陣都OK
同最緊要果陣著校服

唔係連幾多次喺邊啪啪都寫埋呀

敬師

瘦都唔掂喎，呢張仲要化哂妝執過哂

點解覺得有啲似龍懷軒

好樣衰

MC JIN個徒弟

我覺得似楊淇
同都唔叫靚，但有D味道

條女？

狗公當年特登留級為左溝師妹，溝唔成咪篤灰，傳係咁傳

條女好撚樣衰

如果係記錯係地下小賣部隔離
係條女自己on9爆響口同人講姐
聽講有對情侶放學後 扮做野留到6點幾 跟住係5樓既女廁外扑野 但好似前戲緊就比個校工見到

馬都未上到又要落番地

學校扑學生妹

女廁外

多用途室真係多用途

唔係咁嘅樣都入到圍呀
(雖然佢之前做過話劇TVB可能留佢做演員)

其實佢得靚咩？真心唔得囉
唔好話同級 高form/低form都大把好過佢啦
附近又多女校

段片成日係this__ 見到

咁都做過老臨？

當年D圖

到底憑乜咁有自信呀

以前靚D囉

Btw

搵返我舊acc出嚟

呢單野咁耐Ga拿。。。😵

LINK?

青春就咁無咗

阿sir每個月三萬人工年年加
未計升到主任副校位
仲要退休果幾百萬公積金
為個個N手學生妹西真係值？

其實佢勸佢停職唧
佢冇犯法又冇犯咩教師訂明既規舉
學校應該郁唔到佢

人工又一定照加, 最多咪冇得升
要升既咪去遠D既學校囉

所以好想知劉sir同許頌聲副校去咗邊度繼續食學生妹

話時話個阿仔邊忽似明星
仲要甩頭髮

似亞視黑仔姜皓文喎

其實應該係D學校阿SIR通常都係中年人
你後生仔入去正正常常D女都瘋狂FF

自殺啦!死臭閪！

做實習果啲阿sir 如果生得正正常常 又高大既應該可以食唔少學生妹

我覺得似謝天華喎
不過以前細個真心幾靚

個樣唔掂wor

十年前，咁今年幾多歲？選港姐無超齡咩？

記憶猶新

唔係有人 post link 都唔記得

嗰陣好似冇乜可師生戀有相睇, 重要多用途活動室咁鬼馬, 印象特別深

報驚拉咗個老師佢喇，師生戀犯法㗎⋯⋯張x光話好似

試過畢左業之後返去教低form暑期班
d女真係會圍埋黎"阿SIR阿SIR"

but 教中一二, 太細個

多用途室咁用有咩問題？
BTW老G

有人話入呢行最緊要夠出位，唔理好野定衰野，最緊要有人傳

呢條女識玩，十年前為自己鋪定女

如果佢真係介意單野嘅我覺得佢根本唔會選港姐

多用途通常好多鏡

劉勁樂老師你炮友曾綾蔚同學去選港姐 有咩感想？

你唔比劉勁樂係提名人咩?

利申：陳樹渠學生

未扑過學生妹是否人生遺憾

Link?

三歲定八十，證明條女天生姣西，唔知醜

蘋果而家冇左段新聞既

多用途室

有呀，第二條link先係

我覺得似劉細娘多啲

原來多用途室係包呢個用途嘅

喺學校同老師做愛好刺激

我都係

曾綾蔚同學

YS,一樣樣

係曾棱尉

有無link

聽返嚟係條囡食完阿sir周圍唱啵
BTW 發夢睇到當年同一學校有單
某女學生同條仔破處之後又係周圍唱點知傳到去老師到，後來男女主角比人召去教員室條女扮可憐話比條仔強姦

最後條女冇事男主角比人踢出校
（有傳條女老母識校董會啲人）

小賣部隔離係教室飯堂啵老友
冇記錯多用途室係校長室上面個層

Link定老母

同一條女？

第二條嚟 當年條仔仲要係欖球隊主力嚟阿sir想留都留唔到（因為當年陳樹渠欖球學界都係數一數二）

仆街 你講個件事我好似在場目擊
條女同條仔都打欖球

個時個女中6轉過黎讀個個？

條女姓連
唔知係未我記錯當年係上上下堂有差佬嚟

F2定F3既事

個思想幾撚封建

吮到先正路

據聞當年另一個阿sir肥葉都有屌過佢
不過冇爆出黎而已

利申 女主同班同學

年紀輕輕就咁識諗

唔撚係呀 肥葉咁既身形又冇頭髮都比佢屌？

小食部隔離

收皮啦，柴田隻女權撚開左新acc
你係要嘈既同我拎個例子出黎駁我
全世界邊個地方既人接受自己既地方小姐係做雞
全世界都封建

睇條女顧住扑嘢走去台灣讀書叻極有限
搏阿sir SBA果D俾高D分？
好似許副校咁鬆手俾隻大陸雞

童年回憶啊屌

多用途係小賣部隔離啊，以前有綠色沙發，玻璃茶几俾學生休息，多得佢搞到變成叮食物既微波爐房，屌！

你講就記得邊個位了

果陣邊有sba

好想屌

少肥，後入啪啪聲太好聽

留名

好難揀
杜曉玲真係好正同淫，但呢 D 都係屌完就算
cherry都淫，不過係兩種唔同淫法

曾棱尉

2013年畢業於國立台北藝術大學戲劇系，期間已參與台灣不同藝團之演出。回港後為自由身表演者，並參與多個藝團演出，包括明日藝術教育機構，香港戲劇工程，Theatre Noir，新域劇團，進劇場等。其次，Cherry於台灣及香港均學習阿根廷探戈(Argentine Tango)。

就讀時期公開演出有︰《無間賦格》、《摩訶婆羅多》。近期演出包括︰《海倫的奇跡》、《黑色煙花》、《隨想》（東京、台北巡演）、《藍就是天，圓就是月》（新加玻、沖繩、香港、吉隆玻巡演）、《玫瑰情書》、《英文故事劇場：簡約生活》、《十牛圖》（台北）。

（資料提供：牛棚雙周「穿越身體的城堡」網頁）

唔知有冇為咗上位而比綠帽劉 sir 戴

Goh阿sir 似邊個男藝人? 劉以達?

個

西面西得好正

4B 曾棱尉
這次上海之旅共四日三夜，實在令人回味 。最初我懷著忐忑的心情踏上飛機，還擔心會因言語不通而不能隨心所欲地交 流。不是！當我們到達上海後，這些疑慮都一掃而空。

我們在上海數日，已體驗到姊姊學校上海市光明中學好客友善的一面，而且對方都能用普通話和我們溝通，那裏的老師和同學均熱情地接待我們。我們看見他們全校上下都忙著為校慶而工作，仍不忘招待我們，真令人感動。再者，看見他們為校慶認真熱誠地演出，那份投入感實在令人佩服。

這次交流具有深厚的意義，希望將來能再次探訪姊妹學校的師生們。

諗起肩哥

拍色戒呀

肥葉好撚咸濕 屌佢老味成日又摸又掃咁

第4分鐘有得聽聲 J
又要打 J

咩綠帽
唔係諗住學生妹會同阿sir一生一世咁純真啊

我仲以為講上年副校個單
個條支女都靚

依個咁自信去選港姐

去台灣前唔係會話返黎再扑過咩

同D當兵台仔扑過唔知幾多次
而家劉sir都睇怕4張嘢啦

痴線 十年後又抄返上嚟 , 網絡力量好勁

btw , 個男教師應該臭哂朵 , 依家唔知撈咩呢

台灣15％ 疱疹，戴套都冇用

哇屌，邊忽靚啊
唔怪得真係有個西就可以係女神啦

唔怕生壞名，最怕改壞名。劉老師全名叫「劉勁樂」，相信他父母替他改名時希望他能夠一生快快樂樂，不單要追尋普普通通的快樂，而是要「勁快樂」。結果他也算「孝順」，遵從父母所願，尋找到不一樣的樂趣。

屌

近排似又有傳聞

學生妹係食純品

好似有

是嗎
同連登之前話同老師拍拖單野有無關係？

而家好多學生妹都係PTGF

原來條女都一直玩火，校刊作文都要得登玩鳩劉 SIR
明明就拎條撚比佢含，得登寫成珍寶珠

珍寶珠                                            4B 曾棱尉
對別人來說，珍寶珠只是一種甜膩的零食，但對於我卻有着特別意義。
「慢著！你欠我的糖呢？」「我幾時欠你糖？」「你還賴皮？」「沒有
啦，明天吧！」……一男一女在「紙上談兵」，也沒留意老師已站到身邊，
「兩位同學，小息到教員室來。」我狠狠地瞪他一眼，在教員室外被老師罵了
頓。放學後，眼前突然有支珍寶珠出現，「這算是賠罪嗎？」接過來看見是
我最愛的口味，心裡感動非常，想不到我多月之前隨口提起過的話他也銘記
於心。
自此，每天放學後我們都心有靈犀，分別買可樂味的珍寶珠，之後到約定
的老地方──小公園去交換彼此手上明知是一模一樣的珍寶珠。
那時的我性格並沒有同班女生的溫柔，有的只是一種比男孩還要剛烈的脾
氣。我沒有太多朋友，而他，是我一個最要好的朋友，或許，我們的關係已超
越朋友般的單純。
當時，我們之間沒有說太多的話，我們的世界是寂靜的，是沉默的，是沒
有話語的世界，只是憑着那小小的珍寶珠，把彼此的關係連繫在一起。
隨後，因為滿天的流言蜚語，以及性格始終不合，大家漸漸地疏遠。然
而，小時候的豆芽夢總會帶給人一點迷戀，一點迷思，一點遺憾。
我不禁想起青介《我是你一生中最該刪掉的記憶》的話：「正因為每一件
事從籌備，到發生，到曲終人散，總有太多太多，總是百感交集。」

教 師 回 饋 ：借珍寶珠來牽起兩人之間微妙、若即若離的感情，最後曲終人
散，「沒有太多朋友」的主人翁也回復她的寂寞孤單。全文帶有
沉默不解的氣氛，未知是否作者的刻意？（劉勁樂老師）
賞析與思考：如果將題目改為「人與人的感情建基於甚麼？」會否更佳？

你有無經歷過？

利申：渠記人

有見過，師生戀最後結左婚

google

Searches related to "劉勁樂"
劉勁樂老師
許頌聲

晚晚著校服搞野

佢身材都幾似Tenga

SOR
用錯圖

其實學生妹都有性需要.
你諗下, 平日著住條白裙仔, 俾啲風到個閪邊樣樣下. 老師一條成熟嘅巨撚喺教師台前面左搖右擺.
老師同學生嘅關係, 又點可能只係教書咁簡單. 學生妹一時想得入神, 將手中嘅原子筆, 偷偷溜入裙底, 慢慢翻開兩片半濕嘅陰蒂, 再慢慢鑽入體內.
幻想住老師將佢搬上教席, 猛力將開佢雙腿...

唐寧前夫

gay test pass

痴線, 邊有人記呢啲野...

用塊西面接住哂

一睇就認得

利申：睇開佢做drama

佢個膝頭

著返套校服就上架啦

渠記d阿sit 個個都咁撚咸潔啦
最仆街係體育部周sit成日借跳高抽女仔水

教人朗誦教你點運氣 會掂人腰仔

一睇肥葉就知係淫賤果類黎啦

肥葉係好咸濕
我成日見到我朋友比佢博懵
又對住女同學講有味笑話
利申：見過佢幫人掃背

唔通

粉嶺區？

想問下靚女Miss Jessica謝 仲有冇教

咁多渠記人

單野好似有聽過下,個男既係F2定F3果年比人踢走?
但好似聽講話個女既家長無追究到,無告到個男

08年5月：33歲男教師與一名15歲中學女生，駕車到城門水塘僻靜處談心，因「車震」引來警方查問，男教師被指涉嫌非禮被捕

呢單好有印象

大陸雞同本地雞既分別

身材 樣都大陸雞贏

點睇都係大陸雞贏哂啦
樣得過本地 身材得過本地既

証明喺學校唔紮頭髮果D都係姣西嚟嘅

lm

我都有聽講過

渠記人出曬黎

眼前突然出現珍寶珠

個阿sir多得佢唔少，十年前嘅事都俾人挖返出來講。

唔好相認plz

阿 sir 趁過個學生妹, 明知佢寫咸濕野都要寫 comment

成個流克咁嘅

有冇丁圖

你估下

到底教音樂個Miss chan嫁得出未

引哂成班陳樹渠既出黎

09年上冇乜印象

老坑

08年架

今日上咗蘋果C1

成日覺得佢係淫底，係音樂室捽碟

巴打有冇去觀賞過

好似無教渠記好耐

係咪band隊啊你

有冇人知教英文既謝潔雲去左邊啊

maths鄭sir

見到d 改圖就醒起咩事啦
當年幾轟動

前面班孤陋寡聞仲威威話無聽過

forward比學校

渠記學生妹咋我

當年係頭條

佢實入圍
Tvb好識玩 noise

事件中的男教師姓劉，身高約5呎7吋，身材瘦削，“個樣生得白白淨淨，好似一個男藝員，喺女生之中係萬人迷，所以 男同學唔鍾意佢。”事件中的女生“X”，現就讀該校中五班，知情人士形容她樣子美麗，是校內風頭躉。

件教畜似邊個男藝員呀？
條女就樣撚衰到